{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045185",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 시티호스텔"
    },
    "text": "統営は韓国の観光地の一つとして有名な都市です。ここでは計16室の客室を提供するシティホステルが運営されています。シティホステルは韓国語を含む様々な言語の案内サポートを提供しており、入室基準が定められています。もし追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。また、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理されます。未成年者は入室が制限され、入室の際には身分証明書を確認する必要があります。そしてシティホステルは全室で調理が可能な特徴を持っています。便利に食事を解決できるメリットがありますので、ぜひご利用ください。統営最大の観光地である港南洞の近くに位置し、様々な観光地を訪れ、旅行を楽しむことができます。一日を気持ちよく過ごせる宿泊施設を提供するために最善を尽くしているので、ご利用ください。シティホステルは統営初の全室調理が可能な宿で、利便性と快適さを存分に楽しむことができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営にあるシティホステルは何室の客室を提供していますか？",
            "answer": "シティホステルは計16室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "シティホステルではどのような言語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "シティホステルでは韓国語を含む様々な言語の案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があるのでしょうか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限され、入室の際には身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "シティホステルでは調理が可能ですか？",
            "answer": "はい、シティホステルは全室で調理が可能な特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "統営にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "統営最大の観光地である港南洞の近くに位置しており、様々な観光地を訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "シティホステルではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "シティホステルでは一日を快適に過ごせる宿泊施設を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "シティホステルはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "シティホステルは統営初の全室調理が可能な宿で、利便性と快適さを存分に楽しむことができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 450
    }
}